[tg]爐石戰記 hearthstone 好友任自助谷

不吹水不交流, 只求即刻搵到人解任
美服/亞服都入得, 歡迎無朋友幫手既人入

揀"open in telegram web", 無需下載安裝任何東西, 不會透露你的電話, 歡迎自己彈出彈入!

依家我美服好友任未解, 歡迎入黎留ID, 即刻幫手解, 送你80金!

輕輕一推, 歡迎無朋友既你

我冇朋友

更新完都係無朋友

朋友呢?

朋友 我當你一世朋友~